有冇portable harddisk推介

求介紹 1TB已夠 邊度有又平又好用既harddisk賣
係咪500幾蚊已經係公價？
同埋咩牌子穩陣同冇咁易壞？

其實500幾gb都夠哂用
但前日去問 店主話已經冇再出

WD

都想知咩牌子好
聽過有d牌子有data lost 情況

tourS hgst 快靚正

wd my passport 同 my passport ultra 有無分別？

早排買左隻my passport...d sales話 ultra係舊款唔會再出, 轉晒去my passport

一劍留名

wd 有d pcb 直出 usb. 死左個 usb controller / usb頭, 就係咁先